﻿Version 1.3.4
 - เพิ่มให้รองรับ HTML
 - ปรับแก้ BUG เวลาเปิดอัพโหลดใหม่แล้วยังขึ้นชื่อไฟล์เก่าอยู่
 - ปรับเพิ่มให้หน้า Video แสดง Schedule ได้เต็มหน้า (ซ่อน วีดีโอคิวไว้)
 - เพิ่มการทดสอบให้ทดสอบของข้อความวิ่งทั้งหมด (จากเดิม ทดสอบได้ทีละข้อความ)
 - แก้บัคส่ง HTML ผิดพลาด